兩日加埋唔知發咗幾多次脾氣

邊個都唔想理

嘻嘻利申心情好好

嬲丫

嬲wt-.-

好想快d到星期三

你

唔想知點解 千其唔好講

點解

但係我想講

柄埋一角自己講

好撚肚痛

去廁所-.-

我話你嬲

會唔會係你唔記得左like依個page? 現時like數76,710

我地一齊like香港黑警個page 早日突破40萬

我嬲啲咩

發脾氣吖嘛

發完啦

搵啲新嘢嬲

你搵比我

嬲我

ok

點先肯唔再嬲我

同我跪低認錯

🧎🏻g錯了

好啦原諒你